白銀是一個局

CITADEL IS THE 5TH LARGEST OWNER OF SLV, IT'S IMPERATIVE WE DO NOT "SQUEEZE" IT. THESE ARE HEDGE FUNDS BOTS SPAMMING AWARDS

回血劍

我都記得有人推買銀 真係好撚古惑

有邊單唔係局，以為散戶最終係大贏家？只係大戶下第二獲利者
當然散戶目的都係賺錢，跟岩大戶暗中指示愈早搶到位就賺最多，只要計畫成功，就算公開係局，都會繼續延伸

永遠有人搏自己係最早入既，咁就唔會做韮菜
SH GME

咪屈 sh GME係正義之師 為左打爆邪惡大戶出一分力 賺唔賺錢係其次 ching亂講野小心俾人咬

點解gme 唔係 但slv就係

真心想問，點解係推白銀，唔係推黃金

Robinhood removed SLV from the restricted ticker list